深夜限定心事台 (130)

許願樹!

希望M47快啲到
屌你老濛
牙女需要眼鏡仔
?!?!都想要眼鏡仔 (已實現)
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透可以做返自己 (已實現)
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
腳腳繼續GPA爆4入UST (已實現)
料快啲有男朋友
Wiedersehen識好多仔仔
夢要身體健康
春野可以同女神一齊
柴子考好ielts搭火箭去木星
牙鹿搵到個正常既女朋友
范統可以順利入大學
Cake要寧濫勿缺 搵到啱既人
女生快高長大 學業進步 身體健康 等等
腦盧生日前岀pool (已實現)

其實我諗我都係想身體健康

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想有心事私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都好慢
有可能會過一兩日先覆你
因為我應該都係回post優先同有自己野要做
只要你放低我就會覆

如果太多人搵/我真係覆唔到可以搵木星
@threebridges

4

3

6

唔好停

今舖仲唔係我最威

召喚牙腦

2

係9

自推十下

1

5

7

8

9

叻啦叻啦

10

Dllm

你係咪專登

你柒左

你再推多次 我唔搞你

做乜搞技安？

28

老餅

乜咁早牙

我無心的

。。。

你推快啲咪得囉 肥虎

咁你係人係鬼

樓主咁都要被你屌

你唔好覆得我咁快我成功左啦

我唔捨得要你等我咁耐

字b

餓

叫我透b

透子

得，明哂。

牙臭！

我幾時有屌

喺我面前玩連推

啲肥虎不知天高地厚

一人一件中學老師做過最痴線嘅事

#144 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

諗起stand by me

我唔記得有無睇過

stand by me 2
胖虎：“大雄得我地2個可以蝦”

笑到gapgap聲

why笑

肥虎 蝦人喎

屌，發覺真係好多18-20歲女仔結婚生左仔

25 歲女沖涼跣腳坐到洗頭水瓶 直插肛門後側致大出血失禁

屎眼咁易插得入？

你黎

唔係

係

11

12

13

14

15

16

17

18

19

21

22

23

24

25

26

27

29

俾說話我聽

關心你都唔俾

30連紀錄

俾錢我

呢到太多偽毒

早

熊

打mhr嗎

喂？咩話？

收得唔係好清楚

喂？喂？？？

點解要

崇拜你

崇拜濛

返工

換左部電話換埋個台

你好

我係清泉

辛苦晒

點解

仲有一個位黎唔黎 定你都打緊

冇了

我都想打機

一個人打機

等放工我陪你打

新po留名

單挑緊？

嗯

我放工你訓緊

咩料

希望今晚早訓到

唉 又miss咗班車 又見唔到眼鏡仔

咁夜先坐車

翻學

咁你就要早啲放低電話

無了無了

學咩

好難

蟲棍王

會唔會有成就

好似見到

冇啦 想多了

我不好

你估下

我捨得

日文

我試下先

Nono

好勁

幻覺黎

12點啦
訓未

真 見唔到佢落車

煮野食

上左床 準備訓

濛仲勁

要準備幾耐

你地兩個都勁

日有所思

鈴鐺
•

透叔

學un姑姑

鐺鐺你食咗飯味

但我明明係佢個站前起咗身

食左漢堡王

下次坐去佢隔離

jer世一

頂 我都想食 佢嘅薯條

好味
不過香港好似得機場有

係啊

好想屌港女有白帶既西

白帶咩意思？

問濛

唔好笑我 講啦

柔道跆拳道嗰啲

真咩？

柔道跆拳道嘅白帶等於初心者
我諗佢係想講想同啲冇乜經驗嘅人扑嘢掛

佢又真係問...

好得意

重點係你搭咗佢啲咩

佢叫我搵你惡補一下依類嘅知識

咪答跆拳道白帶 乜唔係咩

佢答我係 分泌物

真

你睇吓佢又呃我

你做咩咁誠實

吓 咁唔係要答啲咩

hi之前入過黎一次
今晚又好難頂
本身有抑鬱症
然後頭先有啲想自殘
上網睇方法自救 話寫作可以發洩情緒
點知寫完成篇嘢之後仲難受

俾正字識穿我講大話

你快啲救上面留言果個 我唔洗氹人

定佢係有女朋友

濛就係咁...

Hr7

點解要呃佢

恭喜

未打雷神
沖埋雷神就要刷裝

好快打完姐

差幾個任

打怨虎7星 加油

打咗了
佢好撚跳

想要速射強化2

牙望

牙鐺 mh玩成點

派報紙

等更新先再刷護石 循環bug

啱啱陪朋友由下位打到雷神
跟住又有新既朋友玩

仆街了一直幫人升hr

今日出左體術3 S2 知道未入循環bug

想4分鐘射死雷神龍

弱特2

所以打左好耐下位

叫佢地自己打啦

我仲用緊下位怨婦錘
諗住開到抽珠先再刷

牙路需要曼城贏波（已實現）

為左佢地好我都用埋下位武器一齊打

放棄左

求其整把上位都好

下位啲料無得鍊我真係接受唔到狂重復

唔夠料
全部差啲啲

信念

都係上迅龍

錘45%會心

其實弱特2本身已經有 不過無窿
依家玩啲武器都唔係好洗弱特2護石

我係開新帳

呢代好地獄

何解又怕又期待

唔洗好似mhw 咁樣要完整打一場 已經好好

上集都係刷攻擊珠達人珠
mhxx都係挖礦洗護石

同frd玩4把重弩

攻擊我刷極都刷唔到

有故聽？

我有故 但上面果句係比太子女

我又無乜所謂
反正啲材料只會越黎越多我又唔急

刷一把岀黎先啦

R緊個frd同我打
條癲佬五屬弓

我都叫我d fd起碼上到上位先好搵我一齊玩

五屬清

趕住刷護石一場食750pt

好撚癲
佢個半星期9x個鐘

好貴

....我唔會講我幾多

想聽

我到依家都係3x

講未

心很累
聽日我真係會惠專心工作

未

我無特登去刷
我怕我會好快覺得無聊所以都係乜就打乜

今日呢

我已經覺得無聊
迫自己玩其他武

你都唔出現

我world玩到七百幾個鐘就係因為無乜特登去刷
後期一直刷搞到岀新怪我都唔想返去玩

長槍

我會每日一開始玩兩三場拎夠六七場料先 之後就同fd有乜打乜

我連料都唔想去刷

流轉突刺

我放假自己打十鋪

會悶死

跟返自己節奏啦
刷到好似返工咁又冇癮

返工已經好攰
唔想收工繼續返工

正解隨心刷
一悶就熄機

今日就係心散咗所以搞咗勁耐

想同你私傾呀嘛

黎囉

俾我唞多陣先
好攰

所以今晚刷雷神

點解心散

sigh...

Check pm

Shhhhh....

知咩料啦

sigh.....

又一pair

你唔愛我啦

無愛過

間網店好撚癲
依家仲覆緊我

可能有幾個admin

去咗邊到溝女

點會
最愛你

一個人嚟

老地方

真
又牛女。。。

點會呢

成晚唔見人

下次努力

打梗AOE
依家咪喺到

#295

搞到我又想入嚟

就收

日本珍珠耳環78蚊

咁唔入了

Sigh.....

太遲啦

屌你老濛

姐係你趕我走？

走啦

想屌了

發姣

好爽
諗緊屌邊個男人

我得唔得

唔想屌

。 。唔

又5點訓

忙完咪俾你

好辛苦 好想死

但我唔可以死

因為死左會令我身邊人好傷心

但如果無身邊人 我真係會想死

我覺得生無可戀 營營役役唔知為咩

我搵唔到人可以講可以傾
我亦唔想傾 太多複雜情緒說不清
我最後既方法就係上連登叫春

慢慢講 發生咩事？

生存好冇意義 日日同自己講要屌那媽頂硬上到底為咩
屌完又屌 頂完又頂 根本永遠唔會完
直到死個刻先係game over個下

但我已經唔想再玩
我想quit game
我想早啲game over
呢個人生過山車我唔想玩了
我想落車

點解要轉校

快

未開心過就死你甘心？

我地會陪住你

想問下咁夜有無女仔係度
有野想問下意見

講

我呢我呢

講 想聽

自問追女仔嘅能力係0
對方係一個好純好Nice嘅女仔A0
自從識左之後都日日傾

有時傾得太多唔係咁好

歡迎

如果早訓既話就陪

你對佢無興趣?

咁心情上我自己都要調整 係驚會俾人friendzone左

好純難搞啲
約下出街咁？

Daddy

瞓啦

我都佢有興趣呀 就係基本上完全唔知點做
我知道唔可以急 不過我而家做嘅野都係對佢好好
我怕咁做會搞到佢有反效果
因為佢之前已經有少少唔好意思

女b

佢唔陪我陪你

因為係朋友生日飲野識嘅
其實好多時候都會見 但獨處第二次見面送咗佢返屋企
同埋第三次佢去第二度都的士兜埋佢

我建議係唔駛對佢太好
因為男人不壞女人不愛
適當時候要對佢差/ 唔理佢

最後一次少少兵feel

我都單身左好多年 都係第一次有依種感覺
所以我都唔知點做
佢平時翻工呀去邊都會同我講影張相咁
不過可能係佢角度對個個朋友都係咁

因為好近同埋我一個人走

有無例子啊 我想唔搵佢睇下佢會唔會搵我

你自己咪講咗例子
你咪試下一日唔搵佢睇下佢會唔會主動搵你

第三句我覺得有機

我之前有一晚問佢第日起身會唔會搵我
我話如果你搵我會好開心
點知佢又真係有

其實傾偈佢無抗拒同埋唔會hea覆
只係我鐘意佢想用盡力對佢好
但係我知道咁樣係唔work
不過其實都係識左一個幾星期
所以想睇下之後要點嘅心態
同埋我個人好心思細密 好容易小小野都放大

佢有點解你都仲要sad face

你個例子我真係好想forward 俾某個人睇
佢次次話搵我但都最後無搵我

其實睇你講so far發展得幾良好
點解你咁無信心
有無同佢D friend 收下風

有係開心 但又驚自己諗得太多
我其實覺得傾電話會好d 但佢講過唔鍾意傾電話

為咗自己想讀嘅嘢唔好將個重心放係人際關係上得唔得

但你一星期都見咁多次
都代替咗電話啦

我第一日識佢知佢鍾意食朱古力
第二三次見佢都有買定零食俾佢
因為知佢好鍾意食零食
到琴日佢主動同我share一個杯飲酒

因為佢同我嘅朋友都係當佢係細妹
所以我怕佢都當左我係哥哥姐
不過我送零食嗰部份
我都覺得做得幾明顯㗎

都係 琴日飲嘢見面都傾咗成晚
平時就係由朝早起身開始傾 佢返工又傾 傾到瞓覺
當然係我主動發言聊佢先

我都覺得好似要take 個break
唔係真係驚佢對我覺得悶

佢會唔會同佢其他朋友share一杯酒先

基本上係會嘅 但其實枱面都好多杯
只不過分唔到邊個打邊個

但就算唔計呢點
其實點都覺得佢對你有興趣呀

多謝你
等我聽日睇吓有咩結果再同你地回報
個人好忐忑
識左個幾星期已經係咁

聽日你地又出街呀?
好呀 聽日等你包膠
祝你溝女成功

唔係呀聽日試吓唔主動搵佢
不過如果佢真係唔搵我咁點算
如無意外星期五會同佢仲有成班出去飲酒
我覺得而家自己好似電車男

咁咪星期五搵返佢囉
有咩問題
有無主動坐佢隔離

對上一次有啊 成晚都一齊 其他人都識做
同埋佢個袋會放入我個袋

佢有無主動同你身體接觸

又無乜特別喎 不過有主動講下野

試下自動掂下佢睇下佢有咩反應

應該唔覺唔覺都有少少 好自然無咩特別
因為佢哋成班朋友成日都攬頭攬頸

點解傾計要有break
姐係要停幾日？

早晨

你返嚟啦
以為收工走咗添

你星期五試完再話我地知

停一停先 日日咁傾會唔會唔好
當然我想產生個倚賴性

不如你話俾我聽有乜唔好

平時朋友攬頭攬頸我都okay
但係我就應該唔夠膽

Friendzone左
傾得多無話題 會覺得悶

我個人覺得

有無掛住我

咁如果你地一齊左呢？
就更加會日日傾喎唔係咩

今日星期三咋喎ching

係呀 我驚未有機會一齊已經悶左先

最得人驚既係我已經知

掂下佢先囉

我嘅例子
唔會搵我

點會無

如果佢聽日問我做咩唔搵佢 我就發達啦
不過依個機會同中六合彩差唔多

我諗佢係驚最後失敗咗但又依賴咗人會唔知點好

不過我嗰晚幫佢頂左好多杯酒
應該幾好的

係囉 點解會咁嘅

因為我之前就係咁 一敗塗地

我都係

傾少幾日會有以下既可能性
如果佢對你有好感:
1. 一直諗住點解你唔搵佢 係咪有啲乜問題 間接令到佢唔開心
2. 一直諗住點解你唔搵佢 覺得自己對你諗多左 然後慢慢變淡

如果佢對你無好感:
咁你搵唔搵佢都無所謂

咁小事就發達
ching 唔好咁癲啦

第一眼見到佢嘅感覺真係好特別
同其他女仔嘅感覺唔同

佢唔飲得個D?

了解 不過我唔搵佢 佢都係以為我未瞓醒多
有冇啲咩好間接隱晦嘅方法可以知道大致上情況係點樣

佢飲得架 不過佢飲完要去打麻雀所以費事俾佢飲咁多

好頹啊 好苦啊 好煩啊 好想要啊

屌 樓主skip咗我

rap

條女可以主動搵佢

慢慢就唔會咁覺得
大家都只係普通人
要長大就要接受自己係平凡

我大 佢細同差好多年
數字上黎講

男人果然都係鍾意青春嘅肉體
對方O唔OK你同佢差好多年?

唔關事啦 單純感覺行先
之前講笑有笑過一下
不過其實我個樣好細個 都應該問題不大

同你地傾完個心情無咁忐忑
多謝你哋

咁未必咩都樣架嘛
可能人地都接受唔到差太大年紀呢

幫到你就好 祝你牛女成功

好在我同佢都係二字頭入面 依方面我幾樂觀

點呀又

1230 quiz
仲未瞓

輕鬆啦 仲有咁多時間

祝你成功

係
仲有5個鐘瞓

晚安

多謝你 睇嚟嚟緊仲有一大段日子要靠你哋
瞓先 聽日再返嚟同大家分享

當然可以
只係一黎我唔建議咁樣去試探
二黎特登停幾日都好無謂

求開估

唔自爆

好眼瞓

我都喺

抵

做乜笑牙女？

成日都話早訓點知無晚得

又真係幾好笑抵佢眼瞓

我隻眼腫到有三層眼皮

坐直

same here

我係一隻眼一直有三眼皮 天生的

我真係好弱智
琴晚好難得訓著左之後
今日醒唔到
結果錯過左見輔導嘅時間
要等成個禮拜有多先有得見

我兩隻眼都係單眼皮 天生的

下面隻眼係乜皮

反皮

你見過？

唔好問咁多

點解你要爆我啲私隱出黎？

要幫你搵新女朋友

無哂神秘感。

賣點黎 唔可以收收埋埋

唔爭在我幫你爆埋啊。

同你玩大佢。

佢反皮

快啦，互爆

出咗局 呀叔今日心情好曳。

對唔住大佬

今日國家安全日，我要當值全日，我心情都好頑皮

要玩幾大

訓啦柒頭

Show Blocked User - 透叔

你嗌緊邊個

咁另一邊呢

啱啱又恰咗成粒鐘

你

聽日放假
下晝先比野我做

識玩

估唔到我都會有要食7仔叮叮嘅一日

雞比

粉飯個啲

之前果個$30頹飯

雙眼

@濛

咩

篇文路狗寫

眼大大

佢識字？

懶

01有幾個動物傳心師知啲狗講咩

工作壓力好大. 老闆咩都唔理比哂我做

Quit la

少癲

唔怪得你咁懶

扮癲佬 最好去check到拎到白卡
得閒係位大叫傻笑 咁佢就唔敢比咁多嘢你做但又無得炒你

係 佢地秘密組織嚟

我不知幾勤力

其實幾細下

我話大就大

成頭家要養

。。。。。。。。。。。。。。。。。。

突然之間變癲佬作會唔會當我有病炒埋我

你去拎張白卡先
拎完佢唔敢炒你 驚你會告佢

報左國安

佢地都有動物傳心師？

曼城入4強 我好開心
今晚食牛角包

想食燒肉

而家先拎就太遲啦

呢個

自己煮都唔洗30蚊啦

科興

支持

拎白卡係唔會遲

好核突。。

想識粥舖哥哥 可能佢都係太子爺
咁我地就門當戶對

You are a 粥

佢係假㗎 我先係真㗎

收星。

so i say i love you～
雙層牛肉巨無霸
xxxxxxx
xxxxxxx
xxxxxxx

你又背得幾好喎

果陣送個磁石我仲有

觀塘好撚塞，屌你老母

眼 訓

瞓

都ok

咩磁石

你住康城都唔搭黨鐵真抵死

你咪又係5點先訓

我都想

Happy Friday....

今晚宵夜。

食咩。

乜都得。

食咗你。

我認真的。

我今日早瞓

今個月得翻十蚊

老豆幾時接濟下我

你做左啲乜

日日熊貓

好有錢

牙柴

回到家了。。。

你抄我

牙濛

我同你有同樣心情 所以先有同樣回覆

Dllmch

點解要咁惡。

你屌我

你唔屌我咪唔屌你囉。

返緊工。

唔知點算

咒術迴戰好睇？

動畫定漫畫

動

動畫幾正
漫畫理解佢啲野有啲辛苦

想打你
你有無同樣既心情打自己？

遲啲睇

大膽啲或者搵個frd磅住你

我都想去玩。。

唔係好事黎？

問啊媽拎

佢話想探險
叫我唔好阻佢

就係零用洗淨10蚊

二揀一
冇比人揀中
覺得自己永遠係被拋棄果個
真係好灰

翻到屋企都係食粥

冇乜靈感
諗唔到點做project

講詳細啲嘅情況嚟聽吓先？

我啱先都睇咗呢條片

文文好得意

工作機會 永遠到最尾二揀一 就會失敗
大家成日同我講下次會更好 但每次下次都衰

吹奏咗好耐勁正

呢家嘅心情係愛樓主

咒術

屌那星，原來我個護石table係絕望table

死得好慘

望生

cat牙

你亂吹

有隻熊貓

求吓大家唔好放棄班小朋友

雖然今日見到啲相好灰，但係做緊老竇老母嘅話就唔該身教，教佢哋香港歷史，教佢哋點樣做人，咁細個真係乜都唔識，救到一個得一個

唔好一句灰就放棄下一代

準備訓了 建議睇漫畫

奶共動畫黎

我為下一代最大嘅貢獻就係唔生。

買實體睇

熊貓好Q

安樂死計劃

找完卡數又無曬錢 就嚟去cut卡

做完asm 睇

都啱

有時想lur媽媽買靚袋嘅時候一諗到個袋我死咗之後無人用就唔想買

咁要5月。。。

點敢生

B＋

嗰啲係睇你以往做過嘅嘢定係用乜嘢來做揀人準則先
唔使咁灰嘅 但係如果次次都係嘅話就可能要睇返之前嘅嘢同人哋究竟有咩分別 之後去改善嗰啲嘢

如果喺某啲地方遇到樽頸嘅話 不妨試吓放啲專注力落其他地方 可能會睇到條出路

老實講生個仔出嚟 揼比其他人教真係好不負責任

跟佢尾

望到班細路咁樣真係好心噏但係又覺得其實真係唔係佢哋錯，錯嘅係嗰班仆街冚家剷，冇理由眼白白睇住啲小朋友喺我哋眼前變成下一班衰人，然後到頭來我哋除咗笑同鬧之外乜都唔做

食空氣唔洗錢

其實係類似好多人爭一個job 咁，我覺得我真係好努力去做，成日都入到二揀一，但可能最後個客同老闆睇唔啱我，唔合眼緣就冇中，唉

咁俾錢我

不過會唔會都俾到動力你繼續努力

試下主動啲開口
最少行岀第一步

唔好生係最好
你教咗又點 辛苦嘅係個仔
你教一個version 學校教一個version 你想逼死個仔咩

見到好多都南亞人
遲啲會唔會成個警局都curry味

唉 好撚難做 可唔可以加零用

訓唔著
好彩聽日放假

有無用新ac特價大法

市儈。。

無

岩啦 我都奶共

試下啦
平到返唔到轉頭

老豆 其實我唔夠洗 我講夠洗係驚比老母屌 你可唔可以接濟我

而家自取有8折我已經好心滿意足

老豆救我牙

老豆牙

講真做狗對佢哋嚟講真係好大誘因
佢哋本身喺香港大已經好大機會係underprivileged
做狗份糧對佢哋嚟講係好大誘惑 一下子瞬間生活質素提高咁多好難拒絕

你老豆絕食緊
200幾日無開門

咁唔係嘅
我哋呢一代好多家庭都係教佢支持政府啲嘢
但係學校就教啲中肯嘅嘢
係睇吓佢肯唔肯睇嘅啫
總之生咗一定要自己教囉 雖然不嬲都唔想生仔

有小朋友真係一定走

都怕

咁唔合眼緣呢啲冇計 唯有盡力做好自己 或者有啲時間嘅話就增值下自己咁囉 你永遠唔知學到嘅其他嘢幾時會有用

唔會

成日都好想捏住佢地條頸問點解

唯有先令自己變強先

唔係 尤其細個
你教完佢啱嘅 但佢係學校聽啲錯嘅
咁係咪盞辛苦個仔 佢係學校耐過係屋企啦
佢信你講嘅 翻到學校點面對老師教嘅version？
頂missy嘴又驚佢係學校比人針對 又驚佢比人排
到佢信老師講嘅翻嚟話你錯你唔啱又到你心酸
＝唔撚生算

果籽其實幾好睇

我老母嚟 我唔想着老豆對西瓜

係籽想旅行

好多野食片

重有寵物蘋台

我老豆唱緊歌

唔好啦。。

環球影城

錄音

沙嗲牛

台灣

佢唱得好開心

你做咩背叛迪士尼

好狗

不了
佢返咗嚟

不過唔係有時係你啊媽去買？

都要試下訓

我呢個月都日日翻學校 有兩餐係街食

食住梨睇搞到唔想再食。。

你太過份

過黎我請你

出街食真係好貴

早兩日食左光榮沙嗲牛撈麵
唔好食嘅

一個人嘅話食出面有時平過自煮嘅

呢兩日阿腳有冇上水？

所以我成日帶飯

撈公仔麵？

未食過撈既

撈都好食架

係呀 啲汁唔夠 又太咸

我未試砂煲版

撈麵冇汁=屎

呢排勁想食野

留係屋企有媽媽煮

熊b

想帶

唔親

屋企無人煮飯

叮飯硬係無咁好食

我媽全職湊仔

會咩

聽日下晝食咩好？

岩岩打咗2:54 泡狐龍

唔啦 我過唔到自己

唉 好撚窮 locker重有盒餅 食零食算

左面joycon十字掣下面粒野

2:54 我行去都用左

我有錢 想你俾d建議

有女陪食好似好食啲

唔好。。。。。。

有冇人知人奶係咩味？同牛奶差唔多？

深入敵陣 刺探軍情

太耐之前 唔記得咗。。。

rap 兒登唔屌得架

真心想知

個post話無味

返工真係心累

女我有 去邊未諗到

我無女無仔無錢

人奶係咩味

你泵大自己個肚再試下咪知

點解你會覺得我知

我講笑 鬼有咩

痴撚線

牙透你好

人奶係咩味姐

fucku

諗諗下其實係自己太多心
應該要平常心 唔好太心急

因為你似仁開

唔洗急最緊要快

又扮無
知咩事啦

吓 你唔係識好多關於依方面嘅嘢咩

鈴鐺先係

做咩話我痴撚線

因為鍾意老泥旺角仔囉

傾成點呀同佢

你係我女人 你中意我就夠

咁你啲精係咩味 你知唔知？

熊女好波

雖然呢個都真

問我d女先知

今日傾咗兩句計
佢射咗啵去咗打麻雀
應該係同一個男仔鬧交不開心

你知嗎

吓 佢吞過啊？

真係唔記得

有無興趣要多個？

好似青春期小朋友 好多問號

有 要靚

我唔除口罩

濛叫我要補多啲依方面嘅知識

問濛就啱 佢最鍾意教女

聽同事講係腥

口罩小姐？

佢飲過？

佢泵完之後好奇試過一滴 佢話點解可以咁難飲

唔除口罩點同你食野

博唔撚到添

你個b幾時出世 想飲你果d

因為同個男仔鬧交唔開心...
咁你自己睇路啦

我烏低係枱底食完再上翻嚟

控制唔到 所以諗咁多都無用

ok approved

飲我啲m血啦

有排等

比我想像中差好遠

你有無問佢做咩唔開心

你班仆街
有無諗過我食緊飯

無呀 因為佢連親姊妹都唔會講
所以聽日飲野睇下點

食緊咩

Risotto

好似有聽過

佢緊係咁同你講

你想像中係點？

圖

撈公仔麵好似好油

要健康都唔會食公仔麵啦

甜嘅奶？

靚女果d先甜

唔係佢同我講
係佢朋友

以前食過一次炒公仔麵油到食唔落
撈好似差唔多

抄公仔麵油到食唔落？ 你點炒啊

mushroom risotto
自己google

可能叫埋咪d friend 唔話你知呢
Anyway 祝你聽日好運

炒就一定要用油先炒得靚
不過攤凍左d油鯨左就好膩

岀去食

所以不了

我要睇你食果碟先幻想到同你一人一啖咁食

睇完大姜的愛好想食老麥

依家我應該要平常心先 唔可以太肉緊
要一步一步慢慢黎
我朋友講得岩
佢覆得密係因為佢同我都係成日無所事事
唔好咁多心

我肥仔要獨食唔要同你分

真
原來你2個都廢青唔駛做

佢翻工無野做 我又無野做

屌我去食人奶算 屌你老味

食人奶唔飽肚的

如果我係你我會好驚被人炒

Cow人妻

我係無翻工姐
佢就part time

你霸晒個飯仲喺度講風涼話

唔關事
人妻可以未生仔
未結婚都可以生咗仔

係叫佢cow人母

佢兩樣都要

開始發覺木星叫外賣都唔係貴
想晚晚叫外賣算

我都想要人夫同可愛dee dee

唔駛返工唔掛得咁有心機cow女

我覺得好多人已經習慣左食外賣

應該要搵工分散下注意力

太了解你

但我唔係
我要做賢妻良母

難啲

但你尋日明明胸有成竹
今日變得咁快

個概念錯左

屌你老鈴
你憑咩話我唔係

負責俾錢就係賢妻良母

笑死

我好明顯鍾意食嫩草

我都覺得係
咁我真係賢妻良母
有樣有身材有學識

食D 20歲少婦

你因為諗過自己點解咁多年A0

食唔食宵夜好?

食
eat is for the strong

ok 聽你話。

仲要有錢

d奶一定好好飲

因為我先係

俾錢我先

不嬲話如果有人包養我
條件係要俾我繼續努力

你以前唔係咁。。。

食咩好

我覺得人奶好唔偉生

cup ramen

點解唔可以我地一齊係

怕無人問你拎錢你會唔習慣

真
開口埋口都係錢
佢變撚柒咗啦

咁你得出咩結論

麻麻合味道

下個搵有錢女 就唔會有呢個問題

又唔覆PM sigh。。。

只有salad啱你口味。。。

唉真...
等緊佢覆我PM

都唔鍾意...

都得

我都等。。。

食神?。。。

Me都仲係me

好少見木星爆粗 睇黎佢係講真的。。。

點解咁講

唔好咁佢講
同我講

唉
唔講你D事嘢啦

木星秒回王

無野岩你食。。。

好認真...

真
所以我唔X貴

好多

仲唔瞓

不知幾矜貴 我會好好珍惜

點解芽菜你唔關心我

樓主一啲悔意都無。。。

唔會信

木瓜木瓜 你仲唔瞓既

所以對佢心淡咗

依家訓

依定訓了

證明俾你睇男人係可信的。。。

早咗啲wo

男人都係唔可信
(Jupiter, 2020)

牙女今日咁早訓

男人都係可信
(Jupiter, 2021)

你知咩料啦。。。

收到風佢平時都係咁

應該都係你俾錢人

好好好

你食屎啦。

食梗kiki麵

我今日開始要做一隻孤寒鬼

@木星

呢個真心笑咗

明曬啦

聽日放假？

不嬲乖乖仔
講粗口會打冷震

係咪有一隻叫曾拌麵？

星期日先放